「世盃」今屆神射手買邊個好？

想基佬 見佢咁好分

但剛剛傷左

salah啦, 有前景

Harry Claim

50.其他 有10倍

10蚊普巴

華迪

買左尼馬

牙朗啦 大賽球員

占士洛迪古斯

牙朗入十球

戇鳩 我受你啦
狗會做緊300倍 我做夠3000倍比你

我場均一球喎

Post確定果張出黎先

豬腦

最多三球？

Neymar

睇熱身賽表現，神射手應該係德國人
德國啲攻勢好入肉 一浪接一浪 守又穩

伊禾b啦梗係

橫掂都係 咁喇

Ok支持you

werner

Kane對2隊魚腩一場4球 即刻封盤

阿古路

過去三次世盃， 加埋入三球

Hazard

Messi Lingard

咬人蘇好似買得過有 20 倍
分組賽 d 對手咁弱

沙夏啦
同場冇拉膠單場最小都梅開二度
好似係

利雲?

邊個拎都好 最後都係harry claim claim個獎返黎

耶蘇仔，外圍賽神射手，巴西正選九號，英超冠軍曼城球員，去年力壓阿古路做正選中鋒。

c朗每次世界盃都有波入， 今次神射手仲唔係佢

Timo werner

想買洛賓，但搵唔到

梅拿

一定係Claim, 世界盃神射多數都係6球左右...

Claim 出絕招Claim 番兩三球返黎就好易做到神射..

法卡奧

尼馬 gold

認真，睇條線我支持塞爾維亞米祖域

山齊士

買其他最好

如果講神射手 最大機有兩個

耶穌 今年巴西打歐陸足球 中場三工兵 對分組賽幾隊應該都好夠屈 係驚尼馬爭食

雲拿 德國正前 德國幾勁唔駛講 惟一隱憂係德國打小組足球 就算係前鋒都係傳波猜波為先 獨食入波果d 少d

但最大機應該係呢兩個喇

熱選 尼馬
半冷 卡尼
冷門 米祖域

Milik

rubbish

其他

包皮

買claim 啦 又巴拿馬又突尼西亞

美斯
佢會證明自己實力一人瘋狂入波拎冠

題外話 首名係咪買大熱都冇得輸

全能到仆街

基沙文

包皮仔

未開波已經射左精

認真，麥巴比/基沙文

唔講咁多，真飛，利狗

如果出唔到退唔退錢 ?

狗會咁狗回會退

點

卡雲尼有沙特加持都冇人睇好

你估仲係16年前果隊沙特咩
而家佢地勁左好撚多
起碼死守唔會輸456

回撚塘喇喎

要卡雲尼入6球，比20個單刀機會佢都未必得

笑左

純粹覺得嗰組廢有得搏
沙特俄佬埃及

蘇咬抵搏

點解要衝出黎柒

襟左確定先貼出黎啦

曼聯

唔係我

利雲

仲唔係盧膠古

買claim同倒錢落海無分別
咪比我批死佢。同euro一樣一球都入唔到

冇得買2&b

上帝

好難唔係梅拿

買D有得射十二碼既球員

muller唔係打右邊咩

次次都會搵到位入波

2&b

基沙文啦屌

買番基佬

Diego Costa 唔中請食飯

唔好以為弱旅就比人數
今屆有幾隊所謂弱旅都係攻力弱，但一心守既話好撚守得

英格蘭係咪卡尼射十二碼

美斯今屆可以一人瘋狂入波拎冠+做埋神射我FB開直播表演切柒都仲得...

買拉莫斯

跟

沙拿抵買

黑B

有伊禾比的話我會買

我覺得會同上屆一樣 神射手果隊波未必係走得好遠
我估利雲 分組賽對手唔強（尤其防守） 未到淘汏賽已入夠數

尼馬or基沙文

普巴600倍抵買喎
條撚樣啲射門慾咁強
買10蚊都好

sor 原來係300倍

其他：拉膠

福仔

希古恩70倍抵買

咁點解唔買卡古
比利時對3隊魚腩

梅拿好穩陣

n ben la of coz

Reus啦

第二心水

Cap定圖等睇你班友切柒

斜恩有70

美欺

冷門買添姆雲拿啦

你自己都叫佢斜恩，仲買

jesus

麥包

太熱唔開，馬會狗到

拉舒福特

比利支持巴西 泥馬霉西丙郎
睇路

利申：神射手買左蘇咬咬同利暈

Claim哥/湯馬士梅毒

比利時火力點太多

第一場出得？

如果睇分組個浸 暫時最好景我估：

基沙文
美斯
尼馬/耶穌
雲拿

戴巴拿點睇

$100古天奴
射門慾夠強

2022見

so9

Iwonbi

諗緊 梅拿 定 雲拿
有冇咩高見?

世紀球王 c朗拿度for sure

傷左

10蚊韓仔.
黑哨國.

確認左先出嚟柒啦

利雲 盧卡古

牙朗啦
伊朗同摩洛哥擦入球都唔錯

蘇9博炒沙地
湯馬士梅拿世界盃就上身

上次都係少占士1、2球

iwobi

乜名

6號謝利舒夫

唔係入左3球咩

👏👏👏

諗到未？

仲有無得買

尼馬

2010 5球做神射
2014 6球做神射

C朗暫時3球
仲有2場打弱隊 當每場一粒都5粒

暫時仲有2.75

C朗 了

美斯講真都大機啦
三埸魚腩
分鐘今日都3球

咁都叫魚腩

仲係12倍嗰陣輕手100
早知重注d

想問下見佢入左3粒果陣
個網仲寫住12
唔知點解又唔見暫停受注
其實係味可以搏大霧照入到貨

丙朗 2.75倍

嚟緊起碼仲有三場打

值搏

Thx Ching

潘頓
莫雷拉